想知幾年前被老豆老母迫食「聰明藥」果班細路最近點

有冇入到名校，變到好聰明

溝死女

我都想知

讀緊哈佛
小二開始食

人生勝利組

入左Hku 屌緊女了